HSBC宣布部分櫃員機五六日暫停運作！

學哂勁共啲衰野

又想用黨鐵嗰招希望民意逆轉?

屌你玩尻自己

銀行冇錢

香港係自由經濟?

屌
轉銀行

要宣傳下, hsbc 連atm 提款都唔比

好大隻5毛狗護主

我屌你老母啦 你唔撚封1-7？

唔明 暫停服務就裝修唔到？

做咗壞事以為可以唔使受呀臭閪蚑那賤蛆

拎唔到錢，我做乜擺錢去你度？

咁會唔會擠提？

認衰仔咪得囉

轉多幾日錢就走晒，安全lu

Give me back my money.

我係HSBC就唔會幫港共凍結
講完

國泰 惠康 美心 HSBC
香港人以為你地屬於香港嘅
但點知唔係
呢家會慢慢開始醒
我會幫手屌醒大家

Citi bank

超市可以拎錢惠康喺cctvb賣廣告大家可以多D去惠康拎錢

大家唔好用銀行啦
擺晒D錢落月餅罐啦

黃色大字好威威哦

轉銀行囉
唔用腦既下場

幾時到恒生

ok，咁我用轉數快轉走d錢

港共近年唯一德政

如果我係匯豐都唔知應該點做
開住ATM
班狗走入去埋伏就俾人話夾埋
而家特登唔開ATM廢事多事
又俾人話唔俾人用ATM

冇蘑菇

我會凍結支那不見得光資產 然後支會趕我出中國
咁我借啲錢就無得收返 但支一樣唔洗比喎（但佢本身都無錢還）
咁計法表面上佢減輕到債務 但我又有錢收喎 又清到壞帳 仲攞埋名聲
大家都贏

係唔係擠提呀？

暫停服務方便俾人燒嘅時候唔會爆炸thanks，hsbc

連錢都拎唔到
轉銀行啦

Show blocked user 不可說不可說轉

玩埋哂小學雞野啦

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

傻狗

單機啦柒頭

用鳩銀行呀，用月餅罐啦

咁我去中銀（提款）

你咁話你自己啲同類同事啊狗？

拎錢要買野

ATM 都唔係24，你真係執柒佢算鳩數啦。

你重 On 𨳊啦，乜暫停運作就破壞唔到㗎啦？

所以無論咩銀行都要一出糧就撳晒啲錢出黎
唔知幾時冇機你撳

叫佢全線暫停.....off market 啦

以為較大啲字體就係真理？ 垃撚圾警渣

單機啦黑警

買香口膠

去恒生機㩒錢咪得

又有人煽動搞HSBC
中資最撚開心

裝CCTV？

唔使講，拎返哂啲錢出黎

咪就係

Ok
等個定期到期即刻轉走

趕客？

全世界得你一間銀行咩柒頭

咁恆生呢？

美心唔係同太子女割咗咩

點可以對暴徒低頭？
HSBC 請人拎槍守 ATM 啦

哦
咁得啦我去Citibank開戶口
bye9bye

匯豐又請弱智公關打手係度洗白

以為大大隻黃字就以為帶到風向。

大大隻字型d?

唔准人哋走資

落閘 加鐵門掛

Ok 為方便使用金錢
大家會否今天就分批拎？

方便窩藏恐怖份子

本身最多香港人用嘅2間銀行都冇得喺非office hour時間㩒錢
點解咁都未擠提
遲啲請假原因係咪要寫㩒錢了

轉錢走先

襟哂錢出來

新ac 五毛 ，大家要跟踪 mon 實

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[ 北區宣言及行動POST ] 1.5 光復上水大遊行

轉銀行

EPS拎錢上限好似500蚊

同黨鐵有咩分別

要去提款啦
叫埋啲阿公阿婆

citibank 係咪所有銀通都可以拎錢

風向撚多到呢，匯豐咁撚仆街點解星火會淨係屌黑警唔屌匯豐既？星火又係hsbc打手？

佢戇鳩到早排啲銀行封撚晒板
連撳錢位都封埋
真係逼鳩我轉銀行

有無覺得似之前無宵禁之名，但有宵禁之實

宜家ATM部分時間停，就係試水温，之後再推緊急法，限制人㩒錢。

加上大陸唔排除想張新沙士混落香港，當沙士爆發
就緊緊法唔比人攞錢走，比支那可以有筆M1 (有讀econ會知係乜9)滾存

HSBC櫃員機服務員新幅利：四天工作！

係

我係hsbc就咩都推晒比金管局，要係香港運作根本冇得say no。

邊部份呀屌

好心提醒中老年人留意返咩時間無得撳錢啫

你真係唔識嫁啵 鄧炳強教你咁on9?

ATM 有‘服務員’？ 做D咩架？

依家恆生都玩限制人入錢

你係滙豐執柒咗啦

成班生番唔聽人講咪亂樹敵
而家求但得仁，大貓都幫手玩野 五毛最開心

早知今日，何必當初

push

唔知係想引義士係指定時間出動....
定係攞正牌叫自己人裝修

班弱智之前唔理勁多人反對，聽五毛吹風全力放過中資去搞大貓，而家搞到人地行動表態 成班弱智抵撚死

負責數錢、遞錢、出通知單同Check下你張卡真定假之類囉
平日櫃員機你用開咩Service，入面嗰個人咪需要做啲咩囉

班弱智仔唔會聽架啦 之前話咗大貓唔係香港人嘅敵人更加係惹唔起嘅敵人，成班顛狗仲吠我而家買多兩斤花生慢慢睇大貓玩鳩班人形豬

慘啦，等我撳錢走先

唔係要盡力為客戶服務嘅咩

支資都未玩到呢一步
到底HSBC有幾心虛

自己財困咪扮野囉

申請裝修?

應該怕有心人爆大鑊。

死啦血汗錢無啦
要去排隊禁錢啦

大貓仲揸緊612呢個大春袋，都唔知連登仔有咩本錢搞鳩匯豐，暖氣軍師日日吹風煽動班前線手足送頭，有中資有狗屋有政府部門唔搞，搞匯豐幫到五大訴求啲咩？個個學熱狗私怨行頭場運動好快收皮

搵鐵板鎖住？

㩒唔到錢拉！仲唔快啲星期一攞翻哂啲錢出泥

係咪好熟口面呢呢招 學撚埋狗鐵啲嘢

銀行唔比撳錢咁大獲？

黃色大字威啲㗎5毛傻西？
定狗仔呀？

有全世界最優秀既香港警甴保護有咩好怕呀

好大隻奶共狗

又引咗隻出黎
block得

我係市民會禁晒d錢出黎

代表中資銀行甩難而高興

成部搬走啦笨

連錢都唔被撳都是轉citi安全d

有錢又邊會唔比人撳

你大獲了 巴打